食過最勁既咳藥水係點？

咳左幾日咳到仆街
今日睇醫生
佢比左隻食完會眼訓既咳藥水
想問下最勁係咪呢隻？

最勁食完咳死咗

馬尿？

馬尿只係去痰劑吧? 好似好普通

閱

最勁𠴱次醫生開左隻咳水比我話食完要好好休息，食左佢之後真係止到咳，但成個人好似痺哂同好迷糊。